覺唔覺得「地鐵查票員」係好低賤既工作?

話俾人聽做掃街/清潔，都可以呃光環：「辛苦哂」、「血汗錢」

同人講你做查票員?
我諗你講都講唔出口

樓豬岩岩俾人捉用長者卡？

有黑警墊底

未試過跑輸班廢柴

十成十
好人好者用正價邊會有事

照你咁講，話警察係黑警又係因為岩岩俾人捉?

照你咁講，好人好者點會無端端叫人做黑警?

我自己就無試過比人捉過啦
我就一定正價買飛 無藉口比人捉
比人捉得一定係偷小便宜 成個大陸人咁

agger

廢柴都有資格去捉你，咁你係乜野？

我係保特

你覺得唔係咁多屎忽鬼貪心買特惠飛 會出現呢個工種咩？

查票員其實係外判俾保安公司做，但要著住鐵路公司制服